[
    {
        "randomId": 507
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkurusha umukobwa urongorwa n'abagabo batatu",
            "option_1": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_2": "Intore y'amahingura",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Inkono ku mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imisozi irashya Rukaba yo ntishya",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Akazuba karashe",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karavugira i Tanama",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Umwungu mu ncoce",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramaha hinda",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Imende ku ruzi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imyungu ku ruyuzi",
            "correct_answer": "Imende ku ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karenze impinga kannya ibibuye",
            "option_1": "Umuhumetso",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Umuhumetso"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramana yadehesheje",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Amashaza ku rujyo",
            "correct_answer": "Ingoma mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Mugemaguru wa Rujugira wamumenya nkaguhemba",
            "option_1": "K'umutima w'undi",
            "option_2": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Inyenyeri ku ijuru",
            "correct_answer": "Inyenyeri ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Vuga jye nahoze",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umuce wo mu irebe",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Umuce wo mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kera imbere kakirabura inyuma kagatona ibwami",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Agakono k' inzara",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    }
]